{
  "nodes": [
    {
      "id": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Servicio De Inteligencia De La Fuerza A\u00e9rea (Sifa)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alto Hospicio",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Selim Nash Saez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Higuera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento \u2013 Camping Las Machas Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Avenida Diego Portales, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Valle De Azapa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Servicio De Inteligencia Militar (Sim)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenci\u00f3n Y Tortura De Presos Pol\u00edticos En Arica",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Querella Criminal De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Augusto Pinochet Ugarte",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Georgina Del Carmen Inostroza Valencia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patricio Padilla Villar",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Vignolo Quezada",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodrigo Olavarr\u00eda Rodr\u00edguez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cire",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Avenida Diego Portales",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Valle De Azapa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "B\u00fasqueda Del Armamento",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Tarapac\u00e1",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tarapac\u00e1 I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carabineros",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gustavo San Mart\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Enzo Meniconi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Daniel Calvo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Colegio Don Bosco De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nicanor Herrera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Blas Barraza Quintero",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Froil\u00e1n Moncada S\u00e1ez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Congregaci\u00f3n Salesiana",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Plaza Brasil",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Memoriaviva",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte Suprema De Justicia",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Paulo Freire",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Homenaje Al Padre Poblete",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Muerte De Padre Gerardo Poblete",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Condena De Ex Carabineros 2009",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sironvalles Buteler",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Padre Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Salgado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carabineros",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Colegio Juan Bosco",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "La Izquierda Cristiana",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fernando Astudillo Becerra",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "H\u00e9ctor Soto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Gonz\u00e1lez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Kamila Morgado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jocelyn Soto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Macul",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Proceso Judicial",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carabineros",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teniente Juan Antonio Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sargento Blas Barraza Quiroga",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Suboficial Ren\u00e9 Valdivia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Atiliano Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte Suprema",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministro Hugo Dolmestch",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministro Carlos K\u00fcnsem\u00fcller",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministro Lamberto Cisternas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministro Manuel Antonio Valderrama",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministro Jorge Dahm",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Servicio De Inteligencia De Carabineros (Sicar)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Informe Valech",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Archivo Memoriaviva",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Memoriaviva",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Elmostrador.Cl",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Laizquierdadiario.Cl",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fisco",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisaria De Carabineros Oficina Victoria",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Telecomunicaciones N\u00b0 6 Tarapac\u00e1",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Barros Arana, Esquina De Calle O\u00b4Higgins, Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Fernando Rojas Valenzuela",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo Guzm\u00e1n Fuentes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Alberto Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Ca\u00f1as Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Salim Nash S\u00e1ez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jorge Mar\u00edn Rossel",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Williams Millar Sanhueza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pedro Prado Ortiz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Heriberto Araya Zavala",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Carroza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Acu\u00f1a",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Forestier Haensen",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Berr\u00edos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gerardo Poblete",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Blas Espinoza Barraza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Froil\u00e1n Moncada Saez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Enzo Meniconi Lorca",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fernandez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Antonio Ruz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jose Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "German Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Isaias Higueras Z\u00fa\u00f1iga",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson Marquez Agusto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Orlando Cabello Cabello",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nicolas Chanez Chanez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Mamani Garcia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Manriquez Wilden",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hugo Martinez Guill\u00e9n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Rojas Osega",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Henry Torres Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Baldramina Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Consejo De Defensa Del Estado",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Empresa Portuaria De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Comunista",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Socialista",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Universidad De Chile",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Colegio Don Bosco",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carabineros De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Primer Consejo De Guerra (Pisagua, October 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Asesinato De Gerardo Poblete (October 21, 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecuci\u00f3n De Alberto Ya\u00f1ez Carvajal Y Luis Toro Castillo (Enero 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenci\u00f3n Y Desaparici\u00f3n De Henry Torres Flores (July 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Desaparici\u00f3n De Manuel Sanhueza Mellado (July 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Muerte De Isaias Higueras (January 11, 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comit\u00e9 Central De Las Jjcc",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fosa Clandestina De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ex Aduana De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Avenida Salvador Allende",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Avenida Luis Emilio Recabarren",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Vi Divisi\u00f3n De Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Agrupaci\u00f3n De Vecinos Plaza Pedro Prado Ortiz",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Empresa Portuaria De Chile (Emporchi)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ferrocarriles Del Estado De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Socialista",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Nacional De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Edici\u00f3n Cero",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Memoria Viva",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pedro Prado Ortiz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jorge Rogelio Mar\u00edn Rossel",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "William Robert Millar Sanhueza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Salom\u00e9 Castillo Parraga",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Forestier",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Felipe Arenas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Angamos N\u00ba 990-998 Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Georgina Del Carmen Inostroza Valencia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Augusto Pinochet Ugarte",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patricio Padilla Vill\u00e9n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Lautaro Vignolo Quezada",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Calder\u00f3n Mar\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Oscar Walter Pedro Ripollcodoceo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Gast\u00f3n Valenzuela Bastias",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Francisco Donoso Da\u00f1obeitia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Waldo Sank\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Caso Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cire",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Rancagua De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Cazadores De Valdivia",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Escuela De Caballer\u00eda Blindada En Quillota",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecuci\u00f3n En Valle De Azapa",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Servicio De Inteligencia Militar",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel Del Cire",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Avenida Diego Portales",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ciudad De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Valle De Azapa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De La Polic\u00eda De Investigaciones De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patricio Padilla Villar",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Vignolo Quezada",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodrigo Olavarr\u00eda Rodr\u00edguez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito De Chile",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "El Supermercado",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Escuela",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Multicancha Deportiva",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fosa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mercado",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teatro Municipal",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ex-C\u00e1rcel P\u00fablica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Puerto De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Huara",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tarapac\u00e1",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Antofagasta",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Capuchinos",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Londres",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Yasna Provoste Campillay",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodrigo Gonz\u00e1lez L\u00f3pez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson Bravo Ram\u00edrez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Herrera Jim\u00e9nez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Emilio Morales Marino",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Miguel Aguirre",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Roberto Fuentes Zambrano",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Antonio Ruz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comandante Larra\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "General Forestier",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Subteniente Conrado Garc\u00eda",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fiscal Militar Acu\u00f1a",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministerio De Econom\u00eda",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Empresa Cooperativa De Consumo Norte Grande Limitada Coopenor",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Comunista",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carabineros",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sexta Divisi\u00f3n Del Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Nacional De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Chilena De Dd.Hh. Cap\u00edtulo Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Base A\u00e9rea \u2018Los C\u00f3ndores\u2019",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alto Hospicio",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Selim Nash Saez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Higuera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento \u2013 Camping Las Machas Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Industria Abandonada Frente A La Ex Citroen",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Inmuebles En Avenida Santa Maria 2936 De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nun & Germ\u00e1n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Las Dunas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "El Ciudadano",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alto Hospicio",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Informe Valech",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Laizquierdadiario.Com",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe De Estado En Chile (1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Selim Nash Saez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Higuera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Decreto De Ley N\u00b04 (11 De Septiembre De 1973) Declaration Of Zona En Estado De Emergencia",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe Del 11 De Septiembre De 1973",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "A\u00f1o Brutal 1986",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dictadura Militar En Arica",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Pino Soto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Liceo A-1",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Atentado En La Iglesia Del Carmen",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iglesia Del Carmen",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Armaged\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pilo Durana",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Bolsonaro",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patria Y Libertad",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rotonda Tucapel",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Libertad",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Plaza 1Ero De Mayo",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Av. Santa Mar\u00eda",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Azola",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gonzalo Cerda Con Chapiqui\u00f1a",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento/Camping Las Machas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Casa De Seguridad 'Carrera Pinto'",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n)",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Calle Azola",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35, Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Dina, Calle Diego Portales",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Huara",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tarapac\u00e1 I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sexta Divisi\u00f3n Del Ej\u00e9rcito",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Municipalidad De Valpara\u00edso",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hospital Deformes",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teniente Coronel Ram\u00f3n Larra\u00edn Larra\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "General De Brigada Carlos Forestier Haensgen",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Acu\u00f1a Riquelme",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mayor Pl\u00e1cido Mu\u00f1oz Fa\u00fandez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teniente Portales",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Orlando Tom\u00e1s Cabello Cabello",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nicol\u00e1s Chanez Chanez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Mamani Garcia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis An\u00edbal Manriquez Wilden",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hugo Tom\u00e1s Martinez Guillen",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Rojas Osega",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Cabezas Gacitua",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Cordova Croxatto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Jacinto Fuenzalida Fernandez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Antonio Ruz Diaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Dem\u00f3stenes Rosier Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Marcelo Taberba Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Eladio Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Alarc\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Nash",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Higuera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Enrique Neumann Lagos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Capell\u00e1n Murillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comandante Larra\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pelot\u00f3n De Fusilamiento",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Oficial An\u00f3nimo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Cabezas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Zanja De Enterramiento En Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jini Arancibia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Socialista De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pedro Arancibia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Augusto Pinochet",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Francisco Prieto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Alonso",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Newmann",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sargento Retirado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Vila",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Haroldo Quinteros",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hern\u00e1n S\u00e1nchez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson Mu\u00f1oz Morales",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jaime Est\u00e9vez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "H\u00e9ctor Salazar",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Vilas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ernesto Montoya",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juzgado De Crimen De Pozo Almonte",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Vicar\u00eda De La Solidaridad De Santiago",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n De Derechos Humanos",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Central Nacional De Informaciones",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte Suprema",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ex Colonia Dignidad",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ribera Del R\u00edo Camarones",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Quillagua Viejo",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "La Tercera",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "El Pa\u00eds",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe Militar De 1973 En Chile",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "La Vicar\u00eda De La Solidaridad",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Neumann Lagos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio Clandestino",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Elecciones De Diciembre De 1989",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Concertaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patricio Aylwin",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Denuncia Interpuesta El 31 De Mayo",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Traslado De 38 Detenidos A Pisagua",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Francisco Prieto Enr\u00edquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Consejo De Guerra",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Forestier",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Augusto Pinochet",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio Cabezas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Acu\u00f1a",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Alarc\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Nash",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iglesia De Valdivia",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Futrono",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Chihu\u00edo",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calama",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio De Copiap\u00f3",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cerro Mutr\u00fan",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio La Playa De Constituci\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tocopilla",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Paine",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuesta De Chada",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio General De Santiago",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuerpo De Generales",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ricardo Izurieta",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jorge \"Chino\" Navarrete",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "\u00c1lvaro Escobar",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Lalo Cabrera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Universidad De Chile",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Universidad Arturo Prat",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juana Torres",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Claudio Nash",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "\u00d3scar Varela",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Ram\u00edrez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jaime Coronil",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Guerra Civil De 1891",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Enrique Vedia",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Anselmo Blanlot Holley",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Visita A Pisagua: Recorrido De Memoria",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Inhumaci\u00f3n Ilegal En Futrono Y Chihu\u00edo",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fosa Clandestina En Calama",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fosa An\u00f3nima En Cementerio De Copiap\u00f3",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Descubrimiento En Cerro Mutr\u00fan",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Descubrimiento En Cementerio La Playa De Constituci\u00f3n",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Descubrimiento En Pique De Tocopilla",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ejecuci\u00f3n De Campesinos En Paine Y Cuesta De Chada",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Descubrimiento En Cementerio General De Santiago",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "F\u00e9lix Morales Cort\u00e9s",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Angel Veas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "General Pinochet",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe De Estado 1973",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Antonio Ruz D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Alberto Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo Guzm\u00e1n Fuentes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson Mu\u00f1oz Morales",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "H\u00e9ctor Taberna",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Eduardo Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nicol\u00e1s Chanez Chanez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tom\u00e1s Orlando Cabello Cabello",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Manr\u00edquez Wilde",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Orlando Rojas Osega",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hugo Tom\u00e1s Mart\u00ednez Guill\u00e9n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Amador Y\u00e1\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Alberto Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson Jos\u00e9 M\u00e1rquez Agusto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Elidio Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Apolinario Mamani Garc\u00eda",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Rufino C\u00f3rdova Croxatto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio C\u00e9sar Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Efra\u00edn Calder\u00f3n Villalon",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Nash S\u00e1ez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hern\u00e1n Crueles",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Lucho",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Oscar",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Olga",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "General Forestier",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teniente Larrain",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sergio Benavides Villarreal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Vega Collao",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Roberto Ampuero Alarc\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gabriel Guerrero Reeve",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arturo Contador Rosales",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Sergio Figueroa L\u00f3pez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Miguel Aguirre \u00c1lvarez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministerio Del Interior",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Partido Socialista",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte Suprema",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juzgado De Pozo Almonte",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pisagua 1984 Reconditioning",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hallazgo De La Fosa Com\u00fan En Pisagua",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Obispo Javier Prado Ar\u00e1nguiz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Carroza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Acu\u00f1a",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Vicar\u00eda De La Solidaridad",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juzgado De Pozo Almonte",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "S\u00e9ptimo Juzgado Militar De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Justicia Militar",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corte Suprema",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "General Augusto Pinochet",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Grupo Proceso",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Andr\u00e9s Vargas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe De Estado",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Documental Huellas De Sal",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Cruz Mart\u00ednez N\u00ba 1260",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Col\u00f3n N\u00ba 30 Entre Calle Andr\u00e9s Bello Y Pasaje El Morro",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento/Camping Las Machas, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n), Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Dina En Calle Diego Portales S/N, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Valech",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "El Ciudadano",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Laizquierdadiario.Com",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Michel Selim Nash Saez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan Valencia Hinojosa",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mario Morris Barrios",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Freddy Taberna Gallegos",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Higuera",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Toro Castillo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Marcelino Lamas Largo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dictadura En Arica",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpe Del 11 De Septiembre De 1973",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Decreto De Ley N\u00b04 Del 11 De Septiembre De 1973",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rotonda Tucapel",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Libertad",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Plaza 1Ero De Mayo",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Av. Santa Mar\u00eda",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Azola",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gonzalo Cerda Con Chapiqui\u00f1a",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Pino Soto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Liceo A-1",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iglesia Del Carmen",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Armaged\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patria Y Libertad",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pilo Durana",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Bolsonaro",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento/Camping Las Machas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n)",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Dina En Calle Diego Portales",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Wilson N\u00b0 281, Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Arica",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Informe Valech",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Laizquierdadiario.Com",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rotonda Tucapel",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Calle Libertad",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Plaza 1Ero De Mayo",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Av. Santa Mar\u00eda",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Diego Portales Con Azola",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gonzalo Cerda Con Chapiqui\u00f1a",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Luis Pino Soto",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Liceo A-1",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Iglesia Del Carmen",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Armaged\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Patria Y Libertad",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pilo Durana",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Bolsonaro",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campamento/Camping Las Machas, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Arica, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n), Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Dina En Calle Diego Portales S/N, Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Videla Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Telecomunicaciones N\u00ba 6 'Tarapac\u00e1'",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00edas De La Regi\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Valpara\u00edso",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Buque Maipo",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Armada",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Coronel Larrain",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cabo Abarca",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cabo Contador",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Gabriel Gonz\u00e1lez Videla",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Carlos Ib\u00e1\u00f1ez Del Campo",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Pinochet",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Corporaci\u00f3n De Derechos Humanos Y Sitios De La Memoria De Tarapac\u00e1",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Puerto De Pisagua",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comuna De Huara",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Provincia De Iquique",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regi\u00f3n De Tarapac\u00e1",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Teatro Municipal",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Escuela",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Multicancha Deportiva",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fosa",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mercado",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cementerio Hist\u00f3rico",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Nacional De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Chilena De Dd.Hh. Cap\u00edtulo Iquique",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Rodrigo Gonz\u00e1lez L\u00f3pez",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Yasna Provoste Campillay",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Felipe Rocha P.",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Bel\u00e9n Rojas Silva",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Anyelina Rojas Vald\u00e9s",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Municipalidad De Huara",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Octubre 1973 - C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Mayo 1975 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Noviembre 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - 3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Diciembre 1973 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Octubre 1973 - Casa De La Cultura De Barrancas",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Diciembre 1983 - Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Chorrillos De Talca",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina Villa Grimaldi",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Casa De La Cultura De Barrancas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Copiap\u00f3",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes, V Regi\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina Calle Londres 38",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Golpizas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Colgamientos",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Villa Grimaldi",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Diciembre 1983",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fiscal\u00eda Militar De Osorno",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Septiembre 1973 (Osorno)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Escuela De Artiller\u00eda De Linares",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Octubre 1973 (Linares)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Curanilahue",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Octubre 1973 (Curanilahue)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina De Londres 38",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Abril 1974",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cni",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De La Cni En Valdivia",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Agosto 1984",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De La Cni De Calle Borgo\u00f1o",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Octubre 1985",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fuerte M\u00fcller De Infanter\u00eda De Marina De Las Salinas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenido Octubre 1973 (Fuerte M\u00fcller)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Agosto De 1974",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida En Enero De 1975",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Septiembre De 1973",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Septiembre De 1974",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Julio De 1980",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Noviembre De 1973",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Dina Villa Grimaldi)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Mayo De 1976",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido En Noviembre De 1974 (Collipulli)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Cuartel Silva Palma De La Armada)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida En Mayo De 1975 (Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Primera Comisar\u00eda De Carabineros De Calama",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Puerto Ays\u00e9n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Estadio Fiscal De Punta Arenas",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel Borgo\u00f1o",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Campo De Prisioneros Chacabuco",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel Silva Palma De La Armada, Valpara\u00edso",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ex Iglesia La Providencia, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Collipulli",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Simulacro De Fusilamiento",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Humillaciones Y Vej\u00e1menes",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Desnudamiento",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Agresiones Y Violencia Sexuales",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Tortura",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Ruleta Rusa",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Presenciar Fusilamientos",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Presenciar Tortura A Familiares",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Confinamiento Infrahumano",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida (Tejas Verdes, Sept 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida (Estadio Nacional, Sept 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida (Regimiento Arica, Oct 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Divina Providencia, Jun 1975)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Villa Grimaldi, Dec 1975)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Mujer Detenida (Vallenar, Jan 1979)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Regimiento Rancagua, Dec 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Fiscal\u00eda Militar Calama, Aug 1974)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Cni Talca, May 1980)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Cerro Chena, Oct 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Isla Quiriquina, Sept 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Hombre Detenido (Cerro Moreno, Sept 1973)",
      "type": "Individual",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento De Ingenieros De Tejas Verdes, V Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Estadio Nacional, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Arica, La Serena, Iv Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina De La Ex Iglesia Divina Providencia, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Dina De Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisar\u00eda De Vallenar, Iii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Regimiento Rancagua, Arica, I Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Fiscal\u00eda Militar De Calama, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Cuartel De La Cni De Talca, Vii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Recinto Militar De Cerro Chena, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Isla Quiriquina, Viii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Base A\u00e9rea Cerro Moreno, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "C\u00e1rcel Del Buen Pastor",
      "type": "Location",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Detenci\u00f3n En Jaula De Alambre De P\u00faa",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Privaciones Deliberadas De Medios De Vida",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En La Comisar\u00eda De Chol-Chol, Ix Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Regimiento Arica, La Serena, Iv Regi\u00f3n (May 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Privaci\u00f3n O Interrupci\u00f3n Del Sue\u00f1o",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Destacamento De Infanter\u00eda De Marina N\u00b0 4 Cochrane, Xii Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En La Comisar\u00eda De Salamanca, Iv Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Asfixias",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Ret\u00e9n De Carabineros De Valdivia, X Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Estadio Regional De Concepci\u00f3n, A Cargo Del Ej\u00e9rcito, Viii Regi\u00f3n (Nov 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Fuerte Borgo\u00f1o, Viii Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Exposici\u00f3n A Temperaturas Extremas",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Regimiento N\u00b0 14 De Ays\u00e9n, Xi Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Campo De Prisioneros Chacabuco, Ii Regi\u00f3n (Jan 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Reclusi\u00f3n En El Grupo De Instrucci\u00f3n De Carabineros, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n (Jun 1974)",
      "type": "Event",
      "properties": {}
    },
    {
      "id": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "Organization",
      "properties": {}
    }
  ],
  "edges": [
    {
      "source": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "target": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "target": "Servicio De Inteligencia De La Fuerza A\u00e9rea (Sifa)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "target": "Alto Hospicio",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alto Hospicio",
      "target": "I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Iquique",
      "target": "I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento \u2013 Camping Las Machas Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Selim Nash Saez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna Gallegos",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Higuera",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson M\u00e1rquez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "target": "Avenida Diego Portales, Arica",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "target": "Detenci\u00f3n Y Tortura De Presos Pol\u00edticos En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "target": "Valle De Azapa",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenci\u00f3n Y Tortura De Presos Pol\u00edticos En Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Querella Criminal De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Georgina Del Carmen Inostroza Valencia",
      "target": "Querella Criminal De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Augusto Pinochet Ugarte",
      "target": "Querella Criminal De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Padilla Villar",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Vignolo Quezada",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Servicio De Inteligencia Militar (Sim)",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodrigo Olavarr\u00eda Rodr\u00edguez",
      "target": "Secuestro Calificado De Grober Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Cire",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cire",
      "target": "Avenida Diego Portales",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Avenida Diego Portales",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Valle De Azapa",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cire",
      "target": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Valle De Azapa",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "B\u00fasqueda Del Armamento",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Tarapac\u00e1",
      "target": "Tarapac\u00e1 I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Tarapac\u00e1",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Gustavo San Mart\u00edn",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Enzo Meniconi",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Colegio Don Bosco De Iquique",
      "target": "Congregaci\u00f3n Salesiana",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Colegio Don Bosco De Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Muerte De Padre Gerardo Poblete",
      "target": "Plaza Brasil",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Homenaje Al Padre Poblete",
      "target": "Plaza Brasil",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Muerte De Padre Gerardo Poblete",
      "target": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Muerte De Padre Gerardo Poblete",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Daniel Calvo",
      "target": "Blas Barraza Quintero",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Daniel Calvo",
      "target": "Froil\u00e1n Moncada S\u00e1ez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Cardenal Ra\u00fal Silva Henr\u00edquez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Blas Barraza Quintero",
      "target": "Condena De Ex Carabineros 2009",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Froil\u00e1n Moncada S\u00e1ez",
      "target": "Condena De Ex Carabineros 2009",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Condena De Ex Carabineros 2009",
      "target": "Corte Suprema De Justicia",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Homenaje Al Padre Poblete",
      "target": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nicanor Herrera",
      "target": "Memoriaviva",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Paulo Freire",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Comisar\u00eda De Carabineros De Tarapac\u00e1",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Sironvalles Buteler",
      "target": "Comisar\u00eda De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Padre Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Comisar\u00eda De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Salgado",
      "target": "Comisar\u00eda De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carabineros",
      "target": "Padre Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carabineros",
      "target": "Salgado",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Padre Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "target": "Colegio Juan Bosco",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Salgado",
      "target": "Colegio Juan Bosco",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "La Izquierda Cristiana",
      "target": "Padre Gerardo Poblete Fern\u00e1ndez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "La Izquierda Cristiana",
      "target": "Macul",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fernando Astudillo Becerra",
      "target": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "H\u00e9ctor Soto",
      "target": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Gonz\u00e1lez",
      "target": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Kamila Morgado",
      "target": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jocelyn Soto",
      "target": "Direcci\u00f3n Nacional De La Izquierda Cristiana De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Sironvalles Buteler",
      "target": "Proceso Judicial",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Teniente Juan Antonio Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Sargento Blas Barraza Quiroga",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Suboficial Ren\u00e9 Valdivia",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Atiliano Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez",
      "target": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Atiliano Hern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministro Hugo Dolmestch",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministro Carlos K\u00fcnsem\u00fcller",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministro Lamberto Cisternas",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministro Manuel Antonio Valderrama",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministro Jorge Dahm",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Fisco",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Servicio De Inteligencia De Carabineros (Sicar)",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cni",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Informe Valech",
      "target": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Archivo Memoriaviva",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 1 De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Memoriaviva",
      "target": "Comisaria De Carabineros No1 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Elmostrador.Cl",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Laizquierdadiario.Cl",
      "target": "Comisaria De Carabineros No. 3 De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros Oficina Victoria",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisaria De Carabineros Oficina Victoria",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones N\u00b0 6 Tarapac\u00e1",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "target": "Calle Barros Arana, Esquina De Calle O\u00b4Higgins, Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Fernando Rojas Valenzuela",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo Guzm\u00e1n Fuentes",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Alberto Lizardi Lizardi",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Ca\u00f1as Ca\u00f1as",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Salim Nash S\u00e1ez",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge Mar\u00edn Rossel",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Williams Millar Sanhueza",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pedro Prado Ortiz",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Heriberto Araya Zavala",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Fernando Rojas Valenzuela",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo Guzm\u00e1n Fuentes",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Alberto Lizardi Lizardi",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Ca\u00f1as Ca\u00f1as",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Salim Nash S\u00e1ez",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge Mar\u00edn Rossel",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Williams Millar Sanhueza",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pedro Prado Ortiz",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Heriberto Araya Zavala",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Carroza",
      "target": "1973 Detentions And Executions In Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Primer Consejo De Guerra (Pisagua, October 1973)",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carlos Forestier Haensen",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Berr\u00edos",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete",
      "target": "Asesinato De Gerardo Poblete (October 21, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Blas Espinoza Barraza",
      "target": "Asesinato De Gerardo Poblete (October 21, 1973)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Froil\u00e1n Moncada Saez",
      "target": "Asesinato De Gerardo Poblete (October 21, 1973)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Enzo Meniconi Lorca",
      "target": "Asesinato De Gerardo Poblete (October 21, 1973)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fernandez",
      "target": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Antonio Ruz",
      "target": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jose Sampson Ocaranza",
      "target": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna Gallegos",
      "target": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "German Palominos Lamas",
      "target": "Tercer Consejo De Guerra (Pisagua)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Isaias Higueras Z\u00fa\u00f1iga",
      "target": "Muerte De Isaias Higueras (January 11, 1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Marquez Agusto",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Fusilamientos En Pisagua (October 11, 1973)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Orlando Cabello Cabello",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nicolas Chanez Chanez",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Mamani Garcia",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Manriquez Wilden",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hugo Martinez Guill\u00e9n",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Rojas Osega",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De No Pol\u00edticos En Pisagua (1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Alberto Ya\u00f1ez Carvajal Y Luis Toro Castillo (Enero 1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Ejecuci\u00f3n De Alberto Ya\u00f1ez Carvajal Y Luis Toro Castillo (Enero 1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Henry Torres Flores",
      "target": "Detenci\u00f3n Y Desaparici\u00f3n De Henry Torres Flores (July 1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Desaparici\u00f3n De Manuel Sanhueza Mellado (July 1974)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Baldramina Flores",
      "target": "Humberto Lizardi Flores",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Consejo De Defensa Del Estado",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Empresa Portuaria De Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Empresa Portuaria De Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Universidad De Chile",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gerardo Poblete",
      "target": "Colegio Don Bosco",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Blas Espinoza Barraza",
      "target": "Carabineros De Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Froil\u00e1n Moncada Saez",
      "target": "Carabineros De Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Enzo Meniconi Lorca",
      "target": "Carabineros De Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fernandez",
      "target": "Partido Socialista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Partido Comunista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Isaias Higueras Z\u00fa\u00f1iga",
      "target": "Partido Comunista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Marquez Agusto",
      "target": "Partido Comunista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "German Palominos Lamas",
      "target": "Partido Socialista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Comit\u00e9 Central De Las Jjcc",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fosa Clandestina De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ex Aduana De Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Ex Aduana De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Avenida Salvador Allende",
      "target": "Pedro Prado Ortiz",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Agrupaci\u00f3n De Vecinos Plaza Pedro Prado Ortiz",
      "target": "Avenida Salvador Allende",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario D\u00edaz",
      "target": "Agrupaci\u00f3n De Vecinos Plaza Pedro Prado Ortiz",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pedro Prado Ortiz",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge Rogelio Mar\u00edn Rossel",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "William Robert Millar Sanhueza",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Salom\u00e9 Castillo Parraga",
      "target": "Jorge Rogelio Mar\u00edn Rossel",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carlos Forestier",
      "target": "Vi Divisi\u00f3n De Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Felipe Arenas",
      "target": "Avenida Salvador Allende",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge Rogelio Mar\u00edn Rossel",
      "target": "Empresa Portuaria De Chile (Emporchi)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "William Robert Millar Sanhueza",
      "target": "Ferrocarriles Del Estado De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisi\u00f3n Nacional De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "target": "Pedro Prado Ortiz",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "target": "Vi Divisi\u00f3n De Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Avenida Salvador Allende",
      "target": "Avenida Luis Emilio Recabarren",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge Rogelio Mar\u00edn Rossel",
      "target": "Memoria Viva",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "William Robert Millar Sanhueza",
      "target": "Memoria Viva",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Partido Socialista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Edici\u00f3n Cero",
      "target": "Pedro Prado Ortiz",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones De Arica",
      "target": "Calle Angamos N\u00ba 990-998 Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Cuartel De Investigaciones De Arica",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Caso Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Georgina Del Carmen Inostroza Valencia",
      "target": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Georgina Del Carmen Inostroza Valencia",
      "target": "Augusto Pinochet Ugarte",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "target": "Ejecuci\u00f3n En Valle De Azapa",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Padilla Vill\u00e9n",
      "target": "Cire",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Lautaro Vignolo Quezada",
      "target": "Cire",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Calder\u00f3n Mar\u00edn",
      "target": "Cire",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Oscar Walter Pedro Ripollcodoceo",
      "target": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio Gast\u00f3n Valenzuela Bastias",
      "target": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Francisco Donoso Da\u00f1obeitia",
      "target": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Waldo Sank\u00e1n",
      "target": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "target": "Regimiento Cazadores De Valdivia",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "target": "Escuela De Caballer\u00eda Blindada En Quillota",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Padilla Vill\u00e9n",
      "target": "Servicio De Inteligencia Militar",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ejecuci\u00f3n En Valle De Azapa",
      "target": "Patricio Padilla Vill\u00e9n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento Rancagua De Arica",
      "target": "Ejecutions Del 20 De Octubre De 1973",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Cuartel De La Polic\u00eda De Investigaciones De Arica",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "target": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Cuartel Del Cire",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel Del Cire",
      "target": "Avenida Diego Portales",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Avenida Diego Portales",
      "target": "Ciudad De Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Valle De Azapa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Padilla Villar",
      "target": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Luis Catal\u00e1n Reyes",
      "target": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Vignolo Quezada",
      "target": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodrigo Olavarr\u00eda Rodr\u00edguez",
      "target": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "target": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Sentencia De Secuestro De Grober Hugo Venegas Islas",
      "target": "Ciudad De Arica",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ej\u00e9rcito De Chile",
      "target": "Grober Hugo Venegas Islas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Centro De Inteligencia Regional (Cire)",
      "target": "Ej\u00e9rcito De Chile",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "El Supermercado",
      "target": "I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "El Supermercado",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Escuela",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Multicancha Deportiva",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Fosa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Mercado",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Teatro Municipal",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Ex-C\u00e1rcel P\u00fablica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Bravo Ram\u00edrez",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Bravo Ram\u00edrez",
      "target": "Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carlos Herrera Jim\u00e9nez",
      "target": "Nelson M\u00e1rquez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "C\u00e1rcel De Antofagasta",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "C\u00e1rcel De Iquique",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Capuchinos",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Londres",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Ministerio De Econom\u00eda",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Empresa Cooperativa De Consumo Norte Grande Limitada Coopenor",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Partido Comunista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Carabineros",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Emilio Morales Marino",
      "target": "Sexta Divisi\u00f3n Del Ej\u00e9rcito",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Miguel Aguirre",
      "target": "Luis Emilio Morales Marino",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Roberto Fuentes Zambrano",
      "target": "Luis Emilio Morales Marino",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Subteniente Conrado Garc\u00eda",
      "target": "Luis Emilio Morales Marino",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mercado",
      "target": "Teatro Municipal",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ex-C\u00e1rcel P\u00fablica",
      "target": "Teatro Municipal",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Puerto De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Huara",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Iquique",
      "target": "Tarapac\u00e1",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodrigo Gonz\u00e1lez L\u00f3pez",
      "target": "Yasna Provoste Campillay",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fiscal Militar Acu\u00f1a",
      "target": "Luis Emilio Morales Marino",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "target": "Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Base A\u00e9rea \u2018Los C\u00f3ndores\u2019",
      "target": "Alto Hospicio",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada Frente A La Ex Citroen",
      "target": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmuebles En Avenida Santa Maria 2936 De Arica",
      "target": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada Frente A La Ex Citroen",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmuebles En Avenida Santa Maria 2936 De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada Frente A La Ex Citroen",
      "target": "Nun & Germ\u00e1n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento \u2013 Camping Las Machas Arica",
      "target": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "target": "Base A\u00e9rea \u2018Los C\u00f3ndores\u2019",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Selim Nash Saez",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna Gallegos",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Higuera",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson M\u00e1rquez",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "Las Dunas",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Las Dunas",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Arica",
      "target": "Arica I Regi\u00f3n",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "El Ciudadano",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "Informe Valech",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "Golpe De Estado En Chile (1973)",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas De Arica",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "target": "Alto Hospicio",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Batall\u00f3n Log\u00edstico N\u00b0 6 Pisagua",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Dictadura Militar En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "target": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Selim Nash Saez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna Gallegos",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Higuera",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson M\u00e1rquez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Laizquierdadiario.Com",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Decreto De Ley N\u00b04 (11 De Septiembre De 1973) Declaration Of Zona En Estado De Emergencia",
      "target": "Arica",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Golpe Del 11 De Septiembre De 1973",
      "target": "Arica",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "A\u00f1o Brutal 1986",
      "target": "Dictadura Militar En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Pino Soto",
      "target": "Liceo A-1",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Atentado En La Iglesia Del Carmen",
      "target": "Iglesia Del Carmen",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Atentado En La Iglesia Del Carmen",
      "target": "Armaged\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Armaged\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Bolsonaro",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35, Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina, Calle Diego Portales",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad 'Carrera Pinto'",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad 'Carrera Pinto'",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Armaged\u00f3n",
      "target": "Patria Y Libertad",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Atentado En La Iglesia Del Carmen",
      "target": "Dictadura Militar En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Pino Soto",
      "target": "Dictadura Militar En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Sexta Divisi\u00f3n Del Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "target": "Ej\u00e9rcito",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Enrique Neumann Lagos",
      "target": "C\u00e1rcel De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Enrique Neumann Lagos",
      "target": "Municipalidad De Valpara\u00edso",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Enrique Neumann Lagos",
      "target": "Hospital Deformes",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Teniente Coronel Ram\u00f3n Larra\u00edn Larra\u00edn",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "General De Brigada Carlos Forestier Haensgen",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Capell\u00e1n Murillo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson M\u00e1rquez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Orlando Tom\u00e1s Cabello Cabello",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nicol\u00e1s Chanez Chanez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Mamani Garcia",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis An\u00edbal Manriquez Wilden",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hugo Tom\u00e1s Martinez Guillen",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Rojas Osega",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio Cabezas Gacitua",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Cordova Croxatto",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Jacinto Fuenzalida Fernandez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Antonio Ruz Diaz",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Dem\u00f3stenes Rosier Sampson Ocaranza",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Marcelo Taberba Gallegos",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Eladio Palominos Lamas",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Alarc\u00f3n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Ca\u00f1as",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo Guzm\u00e1n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Nash",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Lizardi",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Higuera",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Enrique Neumann Lagos",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Acu\u00f1a Riquelme",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mayor Pl\u00e1cido Mu\u00f1oz Fa\u00fandez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Teniente Portales",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comandante Larra\u00edn",
      "target": "Pelot\u00f3n De Fusilamiento",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pelot\u00f3n De Fusilamiento",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Oficial An\u00f3nimo",
      "target": "Juan Valencia",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio Cabezas",
      "target": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Zanja De Enterramiento En Pisagua",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fusilamiento De Prisioneros En Pisagua",
      "target": "El Pa\u00eds",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jini Arancibia",
      "target": "Freddy Taberna",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna",
      "target": "Partido Socialista De Iquique",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pedro Arancibia",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Augusto Pinochet",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Newmann",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Alonso",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Sargento Retirado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Francisco Prieto",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carlos Vila",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Haroldo Quinteros",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hern\u00e1n S\u00e1nchez",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hern\u00e1n S\u00e1nchez",
      "target": "Corte Suprema",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Mu\u00f1oz Morales",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jaime Est\u00e9vez",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "H\u00e9ctor Salazar",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carlos Vilas",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ernesto Montoya",
      "target": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "target": "Juzgado De Crimen De Pozo Almonte",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "target": "Vicar\u00eda De La Solidaridad De Santiago",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "target": "Comisi\u00f3n De Derechos Humanos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Central Nacional De Informaciones",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ex Colonia Dignidad",
      "target": "Golpe Militar De 1973 En Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "target": "La Tercera",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Por Inhumaci\u00f3n Ilegal En Pisagua",
      "target": "Ribera Del R\u00edo Camarones",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ribera Del R\u00edo Camarones",
      "target": "Quillagua Viejo",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Neumann Lagos",
      "target": "La Vicar\u00eda De La Solidaridad",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cementerio Clandestino",
      "target": "Cementerio De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Concertaci\u00f3n",
      "target": "Elecciones De Diciembre De 1989",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Aylwin",
      "target": "Concertaci\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Denuncia Interpuesta El 31 De Mayo",
      "target": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Traslado De 38 Detenidos A Pisagua",
      "target": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Francisco Prieto Enr\u00edquez",
      "target": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Patricio Aylwin",
      "target": "Comisi\u00f3n De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Juan Alarc\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Nolberto Ca\u00f1as",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Marcelo Guzm\u00e1n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Michel Nash",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Luis Lizardi",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ram\u00f3n Larra\u00edn",
      "target": "Juan Jim\u00e9nez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Consejo De Guerra",
      "target": "Jos\u00e9 C\u00f3rdova",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Consejo De Guerra",
      "target": "Humberto Lizardi",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Consejo De Guerra",
      "target": "Mario Morris",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Consejo De Guerra",
      "target": "Julio Cabezas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Consejo De Guerra",
      "target": "Juan Valencia",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Acu\u00f1a",
      "target": "Julio Cabezas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Iglesia De Valdivia",
      "target": "Inhumaci\u00f3n Ilegal En Futrono Y Chihu\u00edo",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inhumaci\u00f3n Ilegal En Futrono Y Chihu\u00edo",
      "target": "Futrono",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inhumaci\u00f3n Ilegal En Futrono Y Chihu\u00edo",
      "target": "Chihu\u00edo",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fosa Clandestina En Calama",
      "target": "Calama",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fosa An\u00f3nima En Cementerio De Copiap\u00f3",
      "target": "Cementerio De Copiap\u00f3",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Descubrimiento En Cerro Mutr\u00fan",
      "target": "Cerro Mutr\u00fan",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Descubrimiento En Cementerio La Playa De Constituci\u00f3n",
      "target": "Cementerio La Playa De Constituci\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Descubrimiento En Pique De Tocopilla",
      "target": "Tocopilla",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ejecuci\u00f3n De Campesinos En Paine Y Cuesta De Chada",
      "target": "Paine",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ejecuci\u00f3n De Campesinos En Paine Y Cuesta De Chada",
      "target": "Cuesta De Chada",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Descubrimiento En Cementerio General De Santiago",
      "target": "Cementerio General De Santiago",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuerpo De Generales",
      "target": "Augusto Pinochet",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ricardo Izurieta",
      "target": "Cuerpo De Generales",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge \"Chino\" Navarrete",
      "target": "Campo De Concentraci\u00f3n De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "\u00c1lvaro Escobar",
      "target": "Jorge \"Chino\" Navarrete",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jorge \"Chino\" Navarrete",
      "target": "Lalo Cabrera",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Visita A Pisagua: Recorrido De Memoria",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Universidad De Chile",
      "target": "Visita A Pisagua: Recorrido De Memoria",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Universidad Arturo Prat",
      "target": "Visita A Pisagua: Recorrido De Memoria",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "target": "Visita A Pisagua: Recorrido De Memoria",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juana Torres",
      "target": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Claudio Nash",
      "target": "Universidad De Chile",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "\u00d3scar Varela",
      "target": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Ram\u00edrez",
      "target": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jaime Coronil",
      "target": "Corporaci\u00f3n De Ex Presos Pol\u00edticos De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Guerra Civil De 1891",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda",
      "target": "Guerra Civil De 1891",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Anselmo Blanlot Holley",
      "target": "Enrique Vedia",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "F\u00e9lix Morales Cort\u00e9s",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "F\u00e9lix Morales Cort\u00e9s",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "F\u00e9lix Morales Cort\u00e9s",
      "target": "Ministerio Del Interior",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Angel Veas",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "General Pinochet",
      "target": "Golpe De Estado 1973",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Antonio Ruz D\u00edaz",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Alberto Lizardi Lizardi",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo Guzm\u00e1n Fuentes",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Nash S\u00e1ez",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Mu\u00f1oz Morales",
      "target": "Hallazgo De La Fosa Com\u00fan En Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "H\u00e9ctor Taberna",
      "target": "Freddy Taberna",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna",
      "target": "Partido Socialista",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Sergio Benavides Villarreal",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Manuel Vega Collao",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Roberto Ampuero Alarc\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Gabriel Guerrero Reeve",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Arturo Contador Rosales",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Sergio Figueroa L\u00f3pez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Miguel Aguirre \u00c1lvarez",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Obispo Javier Prado Ar\u00e1nguiz",
      "target": "Pisagua 1984 Reconditioning",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Carroza",
      "target": "Mario Acu\u00f1a",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Acu\u00f1a",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juzgado De Pozo Almonte",
      "target": "Hallazgo De La Fosa Com\u00fan En Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "General Forestier",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Teniente Larrain",
      "target": "Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hern\u00e1n Crueles",
      "target": "Mario",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hern\u00e1n Crueles",
      "target": "Lucho",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Oscar",
      "target": "Olga",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Eduardo Sanhueza Mellado",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nicol\u00e1s Chanez Chanez",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Tom\u00e1s Orlando Cabello Cabello",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Manr\u00edquez Wilde",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Orlando Rojas Osega",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hugo Tom\u00e1s Mart\u00ednez Guill\u00e9n",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Amador Y\u00e1\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Alberto Toro Castillo",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson Jos\u00e9 M\u00e1rquez Agusto",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Elidio Palominos Lamas",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Apolinario Mamani Garc\u00eda",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Rufino C\u00f3rdova Croxatto",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio C\u00e9sar Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Efra\u00edn Calder\u00f3n Villalon",
      "target": "Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Vicar\u00eda De La Solidaridad",
      "target": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juzgado De Pozo Almonte",
      "target": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte De Apelaciones De Arica",
      "target": "Juzgado De Pozo Almonte",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "S\u00e9ptimo Juzgado Militar De Arica",
      "target": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Justicia Militar",
      "target": "S\u00e9ptimo Juzgado Militar De Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corte Suprema",
      "target": "Vicar\u00eda De La Solidaridad",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "General Augusto Pinochet",
      "target": "Hallazgo De Fosa Com\u00fan De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Documental Huellas De Sal",
      "target": "Grupo Proceso",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Documental Huellas De Sal",
      "target": "Andr\u00e9s Vargas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Golpe De Estado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Luis Cruz Mart\u00ednez N\u00ba 1260",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Cruz Mart\u00ednez N\u00ba 1260",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Buen Pastor De Iquique",
      "target": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor, Arica",
      "target": "Col\u00f3n N\u00ba 30 Entre Calle Andr\u00e9s Bello Y Pasaje El Morro",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Col\u00f3n N\u00ba 30 Entre Calle Andr\u00e9s Bello Y Pasaje El Morro",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor, Arica",
      "target": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n), Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina En Calle Diego Portales S/N, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Comisi\u00f3n Valech",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "El Ciudadano",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Arica",
      "target": "Laizquierdadiario.Com",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Base A\u00e9rea Los C\u00f3ndores",
      "target": "Erick Otto Frederich Claussen Sparenberg",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis A. Lizardi Lizardi",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelo O. Guzm\u00e1n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nolberto Jes\u00fas Ca\u00f1as",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Michel Selim Nash Saez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Calder\u00f3n Villal\u00f3n",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Jim\u00e9nez Vidal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Julio C. Cabezas Gacit\u00faa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 R. C\u00f3rdova Croxato",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan Valencia Hinojosa",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mario Morris Barrios",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Humberto Lizardi Flores",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Freddy Taberna Gallegos",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Jos\u00e9 Sampson Ocaranza",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Juan A. Ruz D\u00edaz",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodolfo Fuenzalida Fern\u00e1ndez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Germ\u00e1n Palominos Lamas",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Higuera",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Nelson M\u00e1rquez",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Toro Castillo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Alberto Ya\u00f1ez Carvajal",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Manuel Sanhueza Mellado",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Marcelino Lamas Largo",
      "target": "Campamento De Prisioneros De Pisagua",
      "type": "WASPRESENTAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Decreto De Ley N\u00b04 Del 11 De Septiembre De 1973",
      "target": "Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Golpe Del 11 De Septiembre De 1973",
      "target": "Dictadura En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Pino Soto",
      "target": "Dictadura En Arica",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Pino Soto",
      "target": "Liceo A-1",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Armaged\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Bolsonaro",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Armaged\u00f3n",
      "target": "Iglesia Del Carmen",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Armaged\u00f3n",
      "target": "Patria Y Libertad",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Rotonda Tucapel",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Calle Libertad",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Plaza 1Ero De Mayo",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Diego Portales Con Av. Santa Mar\u00eda",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Diego Portales Con Azola",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "M\u00edtines Y Marchas De Resistencia",
      "target": "Gonzalo Cerda Con Chapiqui\u00f1a",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n)",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n)",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina En Calle Diego Portales",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina En Calle Diego Portales",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel P\u00fablica De Iquique",
      "target": "Calle Wilson N\u00b0 281, Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Calle Wilson N\u00b0 281, Iquique",
      "target": "Iquique",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Iquique",
      "target": "I Regi\u00f3n",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Campamento/Camping Las Machas, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel Anexa, Ex Comercial, Calle Yungay Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Arica, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "C\u00e1rcel De Mujeres Buen Pastor De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros Carlos Dittborn, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisar\u00eda De Carabineros N\u00ba 3, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cuartel De Investigaciones, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Industria Abandonada \u2013 Frente A La Ex Citroen (Nun & Germ\u00e1n), Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Inmueble En Avenida Santa Mar\u00eda 2936, Sector Industrial De Arica, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Loteo Tarapac\u00e1 Oriente, 7, Manzana Ll, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Prefectura De Carabineros, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina En Calle Diego Portales S/N, Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Regimiento Motorizado Reforzado N\u00ba 4 \u201cRancagua\u201d De Arica",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rotonda Tucapel",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Calle Libertad",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Plaza 1Ero De Mayo",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Diego Portales Con Av. Santa Mar\u00eda",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Diego Portales Con Azola",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Gonzalo Cerda Con Chapiqui\u00f1a",
      "target": "Arica",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Luis Pino Soto",
      "target": "Liceo A-1",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Bolsonaro",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Casa De Seguridad De La Dina/Cni \u201cCarrera Pinto\u201d, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Dina En Calle Diego Portales S/N, Arica",
      "target": "Dina",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Calle Azola, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Recinto Cni, Camino A Azapa S/N, Parcela N\u00ba 35 Poblaci\u00f3n San Miguel De Azapa, Arica",
      "target": "Cni",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Armaged\u00f3n",
      "target": "Patria Y Libertad",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Pilo Durana",
      "target": "Armaged\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Laizquierdadiario.Com",
      "target": "Informe Valech",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Videla Iquique I Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Gendarmer\u00eda",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Regimiento De Telecomunicaciones N\u00ba 6 'Tarapac\u00e1'",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Comisar\u00edas De La Regi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Valpara\u00edso",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Buque Maipo",
      "target": "Armada",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Armada",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Coronel Larrain",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cabo Abarca",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cabo Contador",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Escuela",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Multicancha Deportiva",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Fosa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Mercado",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Teatro Municipal",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Puerto De Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Puerto De Pisagua",
      "target": "Comuna De Huara",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comuna De Huara",
      "target": "Provincia De Iquique",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Provincia De Iquique",
      "target": "Regi\u00f3n De Tarapac\u00e1",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Gabriel Gonz\u00e1lez Videla",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Carlos Ib\u00e1\u00f1ez Del Campo",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Carcel Publica De Pisagua",
      "target": "Pinochet",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Corporaci\u00f3n De Derechos Humanos Y Sitios De La Memoria De Tarapac\u00e1",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Rodrigo Gonz\u00e1lez L\u00f3pez",
      "target": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Yasna Provoste Campillay",
      "target": "Ministerio De Educaci\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Felipe Rocha P.",
      "target": "Municipalidad De Huara",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Bel\u00e9n Rojas Silva",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Anyelina Rojas Vald\u00e9s",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisi\u00f3n Nacional De Verdad Y Reconciliaci\u00f3n",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Comisi\u00f3n Chilena De Dd.Hh. Cap\u00edtulo Iquique",
      "target": "Carcel Publica De Pisagua",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Fosa",
      "target": "Cementerio Hist\u00f3rico",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Teatro Municipal",
      "target": "Puerto De Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Escuela",
      "target": "Puerto De Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Multicancha Deportiva",
      "target": "Puerto De Pisagua",
      "type": "ISCONTAINEDIN",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "target": "C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Mayo 1975 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Regimiento Chorrillos De Talca",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Noviembre 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Dina Villa Grimaldi",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - 3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "target": "3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1973 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Regimiento Chorrillos De Talca",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - Casa De La Cultura De Barrancas",
      "target": "Casa De La Cultura De Barrancas",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1983 - Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "target": "Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "target": "Regimiento De Copiap\u00f3",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "target": "Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes, V Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "target": "Dina Calle Londres 38",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Dina Villa Grimaldi",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Mayo 1975 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Mayo 1975 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Noviembre 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Noviembre 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - 3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - 3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1973 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1973 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - Casa De La Cultura De Barrancas",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - Casa De La Cultura De Barrancas",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1983 - Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1983 - Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "target": "Colgamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "target": "Colgamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "target": "Colgamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Golpizas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Lesiones Corporales Deliberadas",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Colgamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - C\u00e1rcel Y Ret\u00e9n De Pisagua",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Mayo 1975 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Noviembre 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - 3A Comisar\u00eda De Rahue, Osorno",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1973 - Regimiento Chorrillos De Talca",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Octubre 1973 - Casa De La Cultura De Barrancas",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Diciembre 1983 - Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Regimiento De Copiap\u00f3",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Septiembre 1973 - Comisar\u00eda De Carabineros De Los Andes",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida Enero 1974 - Dina Calle Londres 38",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido Enero 1975 - Dina Villa Grimaldi",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Dina",
      "target": "Villa Grimaldi",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Dina",
      "target": "Dina De Londres 38",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cni",
      "target": "Cuartel De La Cni En Valdivia",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Cni",
      "target": "Cuartel De La Cni De Calle Borgo\u00f1o",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Diciembre 1983",
      "target": "Villa Grimaldi",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Diciembre 1983",
      "target": "Cuartel General De Investigaciones (General Mackenna)",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Septiembre 1973 (Osorno)",
      "target": "Fiscal\u00eda Militar De Osorno",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Octubre 1973 (Linares)",
      "target": "Escuela De Artiller\u00eda De Linares",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Octubre 1973 (Curanilahue)",
      "target": "Comisar\u00eda De Curanilahue",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Abril 1974",
      "target": "Dina De Londres 38",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Agosto 1984",
      "target": "Cuartel De La Cni En Valdivia",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Octubre 1985",
      "target": "Cuartel De La Cni De Calle Borgo\u00f1o",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenido Octubre 1973 (Fuerte M\u00fcller)",
      "target": "Fuerte M\u00fcller De Infanter\u00eda De Marina De Las Salinas",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Agosto De 1974",
      "target": "Primera Comisar\u00eda De Carabineros De Calama",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Enero De 1975",
      "target": "Dina Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Septiembre De 1973",
      "target": "Comisar\u00eda De Puerto Ays\u00e9n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Septiembre De 1974",
      "target": "Estadio Fiscal De Punta Arenas",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Julio De 1980",
      "target": "Cuartel Borgo\u00f1o",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Julio De 1980",
      "target": "Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Noviembre De 1973",
      "target": "Campo De Prisioneros Chacabuco",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Dina Villa Grimaldi)",
      "target": "Dina Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Mayo De 1976",
      "target": "Ex Iglesia La Providencia, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Noviembre De 1974 (Collipulli)",
      "target": "Comisar\u00eda De Collipulli",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Cuartel Silva Palma De La Armada)",
      "target": "Cuartel Silva Palma De La Armada, Valpara\u00edso",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Mayo De 1975 (Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi)",
      "target": "Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Septiembre De 1973",
      "target": "Simulacro De Fusilamiento",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Septiembre De 1974",
      "target": "Simulacro De Fusilamiento",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido En Noviembre De 1973",
      "target": "Humillaciones Y Vej\u00e1menes",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Cuartel Silva Palma De La Armada)",
      "target": "Desnudamiento",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Febrero De 1975 (Cuartel Silva Palma De La Armada)",
      "target": "Agresiones Y Violencia Sexuales",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Mayo De 1975 (Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi)",
      "target": "Desnudamiento",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida En Mayo De 1975 (Cuartel De La Dina En Villa Grimaldi)",
      "target": "Agresiones Y Violencia Sexuales",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Tejas Verdes, Sept 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Estadio Nacional, Sept 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Regimiento Arica, Oct 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Divina Providencia, Jun 1975)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Villa Grimaldi, Dec 1975)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Vallenar, Jan 1979)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Regimiento Rancagua, Dec 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Fiscal\u00eda Militar Calama, Aug 1974)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cni Talca, May 1980)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Chena, Oct 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Isla Quiriquina, Sept 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Moreno, Sept 1973)",
      "target": "Comisi\u00f3n",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Tejas Verdes, Sept 1973)",
      "target": "Regimiento De Ingenieros De Tejas Verdes, V Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Estadio Nacional, Sept 1973)",
      "target": "Estadio Nacional, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Regimiento Arica, Oct 1973)",
      "target": "Regimiento Arica, La Serena, Iv Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Divina Providencia, Jun 1975)",
      "target": "Dina De La Ex Iglesia Divina Providencia, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Villa Grimaldi, Dec 1975)",
      "target": "Dina De Villa Grimaldi, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Vallenar, Jan 1979)",
      "target": "Comisar\u00eda De Vallenar, Iii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Regimiento Rancagua, Dec 1973)",
      "target": "Regimiento Rancagua, Arica, I Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Fiscal\u00eda Militar Calama, Aug 1974)",
      "target": "Fiscal\u00eda Militar De Calama, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cni Talca, May 1980)",
      "target": "Cuartel De La Cni De Talca, Vii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Chena, Oct 1973)",
      "target": "Recinto Militar De Cerro Chena, Regi\u00f3n Metropolitana",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Isla Quiriquina, Sept 1973)",
      "target": "Isla Quiriquina, Viii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Moreno, Sept 1973)",
      "target": "Base A\u00e9rea Cerro Moreno, Ii Regi\u00f3n",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Regimiento Arica, Oct 1973)",
      "target": "C\u00e1rcel Del Buen Pastor",
      "type": "OCCURSAT",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Tejas Verdes, Sept 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Estadio Nacional, Sept 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Regimiento Arica, Oct 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Divina Providencia, Jun 1975)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Villa Grimaldi, Dec 1975)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Vallenar, Jan 1979)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Regimiento Rancagua, Dec 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Fiscal\u00eda Militar Calama, Aug 1974)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cni Talca, May 1980)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Chena, Oct 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Isla Quiriquina, Sept 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Moreno, Sept 1973)",
      "target": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Regimiento Rancagua, Dec 1973)",
      "target": "Ruleta Rusa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Fiscal\u00eda Militar Calama, Aug 1974)",
      "target": "Ruleta Rusa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cni Talca, May 1980)",
      "target": "Ruleta Rusa",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Estadio Nacional, Sept 1973)",
      "target": "Presenciar Fusilamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Chena, Oct 1973)",
      "target": "Presenciar Fusilamientos",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Divina Providencia, Jun 1975)",
      "target": "Presenciar Tortura A Familiares",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Mujer Detenida (Vallenar, Jan 1979)",
      "target": "Presenciar Tortura A Familiares",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Isla Quiriquina, Sept 1973)",
      "target": "Confinamiento Infrahumano",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Hombre Detenido (Cerro Moreno, Sept 1973)",
      "target": "Confinamiento Infrahumano",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Agresi\u00f3n Sexual",
      "target": "Tortura",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En La Comisar\u00eda De Chol-Chol, Ix Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Privaciones Deliberadas De Medios De Vida",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Regimiento Arica, La Serena, Iv Regi\u00f3n (May 1974)",
      "target": "Privaciones Deliberadas De Medios De Vida",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Destacamento De Infanter\u00eda De Marina N\u00b0 4 Cochrane, Xii Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Privaci\u00f3n O Interrupci\u00f3n Del Sue\u00f1o",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En La Comisar\u00eda De Salamanca, Iv Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Privaci\u00f3n O Interrupci\u00f3n Del Sue\u00f1o",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Ret\u00e9n De Carabineros De Valdivia, X Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Asfixias",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Estadio Regional De Concepci\u00f3n, A Cargo Del Ej\u00e9rcito, Viii Regi\u00f3n (Nov 1973)",
      "target": "Asfixias",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Fuerte Borgo\u00f1o, Viii Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Asfixias",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Regimiento N\u00b0 14 De Ays\u00e9n, Xi Regi\u00f3n (Sep 1973)",
      "target": "Exposici\u00f3n A Temperaturas Extremas",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Campo De Prisioneros Chacabuco, Ii Regi\u00f3n (Jan 1974)",
      "target": "Exposici\u00f3n A Temperaturas Extremas",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Reclusi\u00f3n En El Grupo De Instrucci\u00f3n De Carabineros, Antofagasta, Ii Regi\u00f3n (Jun 1974)",
      "target": "Exposici\u00f3n A Temperaturas Extremas",
      "type": "ISPARTOF",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Detenci\u00f3n En Jaula De Alambre De P\u00faa",
      "target": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Privaciones Deliberadas De Medios De Vida",
      "target": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Privaci\u00f3n O Interrupci\u00f3n Del Sue\u00f1o",
      "target": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Asfixias",
      "target": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    },
    {
      "source": "Exposici\u00f3n A Temperaturas Extremas",
      "target": "Comisi\u00f3n Nacional Sobre Prisi\u00f3n Pol\u00edtica Y Tortura",
      "type": "ISRELATEDTO",
      "properties": {}
    }
  ]
}